有冇嚟緊係HKCC Year 1 ?

有冇人讀 HKCC ?

我n展

我都係

same

開心！有女仔

開心～
我感覺engine男女比例都唔係咁失衡，起碼我都見到好多女同學

點解見到？

我未返學校攞 student card ....

tg wts group 都見到好多女仔呀～哈哈，當然有好多同我交換左ig

咁快？可以 add 埋我嗎？😭

My tg username is @haruruk

商管

Business 應該唔係係 hung hom campus 🤔🤔🤔

有冇靚女先

想問下有冇business fm既gp？

有冇socsi嘅同學仔

睇你點睇攞，反正我見唔少

真唔真啊

Ching～你估下

冇圖冇真相

Ig ~

Hotel management

Same

引擎